「突發」支那將對涉港問題上表現惡劣的美方人員實施簽證限制

嬲 大家竟然唔記得十點尻嗌高成本宣傳七一方法

who care

唔可以返大陸叫雞了

屌....立即驅逐美國駐港領事+全體啦

口交部又係得把口，連召美國駐支大使傾計都唔敢

一早香港都唔比人入啦

宜家先出黎9 up

唔好忍呀
谷住谷住唔好架

睇下點，反正我就未見過有美國官員會走佬去中國，但中國就大把

出埋啲垃圾招

搬起自己的腳砸石頭

笑死人，從來只有支那人移民去美國，邊有調轉

班藍屍係度話美國疫情嚴重所以無人去，但長期大把人想移民